點撚樣先可以再信社工

俾佢fick左一次 將我屋企啲野同老師講 而加成班都知道我屋企啲不快經歷

根本唔可以信

真係好唔開心 但係又可以點

社工永遠都爆料
點講到心事呀

真係有用咩

都係投訴左先為上

你唔投訴就係等於助紂為虐
利申：社工學生

心事傾吐出黎係對情緒同精神有幫助 , 但唔係同學校社工講囉
你寧願出面搵其他社工 / 私人心理輔導(所謂既心理醫生) / 上連登講都好...
總之學校社工信唔過

你諗下 , 你身為學生只係過客
社工即使唔係學校出糧 , 佢以後都仲係度返工
有乜衝突或者學校吹雞 , 佢一定跪低

多謝

社畜

別相信任何社工